按照国际象棋的规则，皇后可以攻击与之处在同一行或同一列或同一斜线上的棋子。

n 皇后问题 研究的是如何将 n 个皇后放置在 n×n 的棋盘上，并且使皇后彼此之间不能相互攻击。

给你一个整数 n ，返回所有不同的 n 皇后问题 的解决方案。

每一种解法包含一个不同的 n 皇后问题 的棋子放置方案，该方案中 'Q' 和 '.' 分别代表了皇后和空位

来源：力扣（LeetCode）
链接：https://leetcode.cn/problems/n-queens
著作权归领扣网络所有。商业转载请联系官方授权，非商业转载请注明出处。

https://segmentfault.com/a/1190000041103524

定义判断当前位置的检验函数，约束条件包含 ，不能同行，不能同列，不能同对角线（45度和135度）
定义棋盘；标准回溯处理；

使用回溯的具体做法是：依次在每一行放置一个皇后，每次新放置的皇后都不能和已经放置的皇后之间有攻击，即新放置的皇后不能和任何一个已经放置的皇后在同一列以及同一条斜线上。当 NNN 个皇后都放置完毕，则找到一个可能的解，将可能的解的数量加 111。